我真係好想同老母講聲多謝，真係好想攬實佢

可惜做唔到
點解次次行到佢面前都冇勇氣

你老母食人嘅？ 有咩需要咁大勇氣？

唔講太多，正評